有冇北區撚去左MCL粉嶺逸峰戲院睇戲？

今日開張,3間細院,正價65,學生45,有冇北區撚去左果邊睇?

住樓上

準備去

隔離

上網望過下啲相，3院個幕好似電視機咁大
如果你地睇過UA isquare 個3院你地就明

好唔好過火車站間gh先
我覺得Mcl 一定好少少掛(?

睇相個院好似好廢吓

星期六去左3院,螢幕的確係細少少,但座位坐落算舒服

岩岩睇完
2院收唔到電話
SMT

學生$45
我估觀感都係同粉嶺嘉禾差唔多
何況去得個到睇都係貪方便姐

收唔到咪好

收唔到電話係好事嚟

觀感如何

樓下

隔離+1

我好唔鍾意嘉禾2號院個exit 牌太光，都算坐得舒服
但有D人用電話+聲音導航

隔離+2連登好似好多聯和友

同職員投訴下可能有得搞